【整合證據】灣仔如意冰室外出現『偽黃』、『人血饅頭』、『藍到發黑』的字句

我喺網上搵左少少資料。歡迎大家可以登入以下網站提供更多資料。(登入後事件內的相機制可添加證據)

咁如果係真心轉軚呢？

如果梁勁廢大陸撈唔掂轉軚扮黃

你支唔支持？

要睇佢行為
如果佢立即炒撚晒警狗高層,再拉撚晒犯法狗隻,立即推雙普選,再趕支聯辨班狗返入去OFFICE唔准阿支阿左,咁咪支持囉

呢個比喻唔得
佢藍定黃都紅唔起
點支持

就係有好多唔好食既食店扮黃都有人盲撐

咁係好事？

你想洗底直接貼五大訴求/黑警死全家仲實際啦

你講振中？梗支持啦，佢轉軚可以爆幾多大鑊野。

我反而想知呢位老細係唔係原本就係淺黃之後再變黃。因為暫時我搵到藍的證據都係街坊報料。黃就有送飯盒同叫員工入中大，又有連儂牆。

係唔係偽黃我覺得大家睇哂證據之後應該自我判斷。而唔係人講咩就話咩。

如果係真心轉軚就更應該支持，呢場運動令好多中立/港豬覺醒。最後發現佢真心轉軚，我第一個print哂證據幫佢宣傳。

睇行為，保持開放態度。水至清則無魚。

正解，要真係睇佢做的咩。

10月左右食過一次，個陣已經見到有貼哂連儂同播榮光，個老細自己做做下嘢都有唱，個夥計仲話佢唱得咁難聽咪唱啦同埋啲員工都幾禮貌，唔會成間嘢咁虛偽掛

推下

唔排除藍店因為生意唔好索性扮黃
之前有巴打見有連儂牆入去幫襯但入面員工見到黑衫黑褲偷笑竊竊私語，唔知關唔關事
你哋自己衡量，我就唔會幫襯，灣仔咁多好食黃店

經濟正常返就會轉返藍
舖外有連儂牆貼吓野係一樣野
舖內背後罵示威者攪破壞又另一樣野

污糟到痴線

行過去後巷睇下

屌佢老母

咁係轉軚定扮黃
有矛盾喎

我都係10月頭食過
原本一起底以為中伏
但食緊個陣又真係完全唔覺係扮
幾張檯都講緊黃絲野, 店員都好好禮貌
唔通真係影帝級藍店

連登一向癡線
轉舦又唔得
喺咁以岳又信到十足
又屌人人血饅頭又要人做義工
仲講話擴大黃色經濟圈
全部都要憑空爆出黎

真灣仔街坊 點會去佢到食

大把黃店

個日放工行過太餓

附近有幾間真黃, 點解唔幫襯左佢地先!
黃色經濟圈係支持黃店, 就算如意轉黃都只係一間綠店
點解仲要嚮度嘈?

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

如扮到足
可以
要求佢哋只請黃

想洗底咪做實事
捐助表態貼文宣乜都得啦
日久見人心

我6月9去食覺得老細態度幾好
D野份量多又幾好味

人哋送埋飯去中大 我都真心難分真假了

其實睇下有無響應罷工就知

其實要fc 搵個人去扮藍 睇下老闆反應咪知

又玩捉鬼

屌大家唔好咁弱智得唔得
小學做project都有教啦
搵資料要搵credible source
求其一條友係藍就係藍咩

所謂證據第235都只係某條友fb講一句係藍店

訪問果個唔係老細,老細凈係會同老板娘做晚市
利申曾經熟客

做完一次整合先發現暫時藍店個證據咁弱

都唔係弱咁簡單
fb出個po有幾難呀
呢個時候商鋪唔表態係人之常情
間野就算係扮都扮到9成似啦
捐物資派水呢d事小
幫手文宣先係最重要
日日都話要突破同溫層
係連登/自己fb ig share post係無用架
靠嘅係呢d最貼地嘅方法
宜家你地就想割左人地
咁玩法黃色經濟圈唔會成功到

睇行動睇證據緊要D，就算之前係藍，真心轉軚亦無不可既

Agger

尋日有人係門口地下噴字噴藍店，如果我地搵到證據證明真係藍店都叫抵佢死。搵唔到就真係要衝落去幫佢宣傳真相。
唔可以令到同路人心寒。

same

其實就咁睇 證據其實好不足

希望有人可以提供新證據。每個用戶都可以提供證據。

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

先唔論係咪藍轉黃 投降者殺

如果咁都叫偽黃 黃店門欖都幾高

我就係唔明

初初 有D 舖係出面貼無菱兩可字句 -> 「你夠膽係舖面整連儂牆就話你你黃喇」

都真係有連儂牆既 又話係偽黃

咁同支共要人根正苗紅有咩分別？

咁只能怪佢本身就唔吸引

寧左勿右 所以佢哋咪仆街囉

Push

前幾日食過
唔似扮
老細自己睇新聞一邊睇一邊屌
食客都未岀聲屌新聞佢已經屌先
無限loop榮光
Staff同老細都會唱

講真，如果係扮，可以日日咁扮又扮得咁似都幾勁
成條街都做生意都無幾間黃，無必要自己搞突岀比藍屍攻擊，唔岀聲咪仲好

我睇到佢話黑警不得入內 應該係真黃
藍扮黃唔會放棄藍色嘅客源

學老燒話

未由得佢扮
扮扮下就真黃架啦

唔比可以轉型轉真黃
到時全部黃仲好 振大聲勢

以前覺得佢唔算黃，不過尋日行過見佢癡住紙話唔招待黑警同藍絲，咁我覺得可以歸為黃嘅

不過我都係會選擇咗其他鋪先

連登仔一向都同支那起度玩批判= =
人地送埋飯又扮
扮得幾時
洗唔洗咁多成本去扮
都ON99

佢係警總附近都痴張咁既野

咁都叫偽黃我唔知講乜好了

隔一條街就有間大門喎

沉默少數唔食野架

我屌撚哂你地老母啦 流言講兩句就信 人地做撚到出面你就話人扮黃 黃色經濟圈遲早比捉鬼撚搞到收皮

生意跌咪送飯俾佢最撚憎既搞事份子囉
俾人吹棒每星期一有遊行佢就賺返啦

成堆人恐怖到癲
最尾同路人都比佢地屌走哂

用返中共奪權前嗰套統戰政策, 就係大小通吃, 不計前嫌, 聚得人多先有聲勢, 依家唔係搞地下黨同秘密組織, 唔洗宣誓同審查, 你肯貼文宣同屌黑警話你知係阿叻開既都一樣統戰

真唔真心轉黃都好，行動上轉黃就應該支持，至少唔好大罵咩人血饅頭，你地咁罵仲邊有人轉黃。要鼓勵到其他店轉色，金黃經濟圈係要壯大，唔係會好似中共以前紅色經濟圈咁，因為太嚴格太少類型太少選擇而死亡。

支持 你點都唔接受人地轉黃嘅話 點樣做大個餅？

都9月啦fb個證據

但睇facebook都唔少動機只係睇人唔順超就話佢藍

又唔講前因後果
只係post相或地址

此風不可長

其實所謂證據話佢藍只係 一兩個「網友」報料

佢之前去過遮打派水
你仲想點？

如果喺舖入面唱,我又覺得OVER左

唔係大聲既
會好隨意哼幾句
啲野食又唔差

送飯畀中大，就算係藍都照幫啦下話，咁都要捉鬼on撚9

尋日如意被手足圍果陣我都在場 果老闆佢講嘅解釋真係似黃 同埋最起碼人地係狗總附近都貼哂連儂牆 中大被狗圍又送飯盒 好難睇fb幾個留言真話人藍 起碼如意真係有做過野

日日都要食嘢，又唔係叫你日日去食，轉黃嘅咪搵日去試下自己睇下自己評定

標籤既後果

會造成好多偏見

唉 都就嚟2020仲玩捉鬼

唉

傳聞報料真係唔值得信 根本無可能印證到

梁勁廢喎

地圖admin已改黃

其實由得佢哋扮囉

扮完之後，多咗人去食嘅話又幫到佢哋生意，大大增加其他商家想加入黃色經濟圈嘅意欲囉

推

推呢個

我睇係偽黃 當佢中立算

其實港鬼理佢真心定假咩，總之你唔係得把口嘅，有連儂場、Now新聞嘅咪自己友囉，護旗手都唔係個個真心啦

寬鬆少少先多人支持你，
所以就算係扮黃都支持下，最多唔洗狠狠咁懲罰，唔洗執笠就OK。
而家係要深藍/紅執同埋要人知道做黃先有得撈。

明明唔係黃店 琴日經過仲有好多人入去食

睇#82

如果係錯誤就真係應該補償返佢，幫佢清理同幫襯返

你請手足咪信你

佢哋有捐畀中大手足

可以食既
佢肯企一邊已經係用行動証明咗
作為老細咁企邊需要勇氣

以連登仔性格點可能搞到黃色經濟圈
明明自己冇籌碼d態度又不可一世又閪
周圍屌走哂想埋堆嘅人

做生意都唔撚係個個真心啦
佢要生意我地要擴大經濟圈規模
依家有人肯join咪大家雙贏囉

thanks 成日係個頭 我都會再去fact check下！

至少清翻個噴漆先啦

問題係無佢係藍既証據只有一個fb post話人係藍但無証據

人地咪講緊佢係扮囉
轉咩軚

樓主請置頂

Fact Check係好緊要。要一個人每一樣野由零開始做起係唔可能。但大家只要做多少少，每人提供自己見過的證據。咁大家只要睇一個post就可以自己判斷,仲做埋fact check。

置頂

done

原來真黃

幫襯過一次 佢有個餐叫「攬炒」， 引人叫但買最貴
黃定藍 大定明啦

老闆黃夥計藍都唔出奇，香港有四成人藍。

歸邊咪幾好
黃色經濟圈係要做大佢

8月食過 睇住佢屌示威者搞事 牆頭草想食人血饅頭
不過有個樣睇下就算喇

如果做埋無限期學生餐我就信

又派飯又連儂牆
就算扮都做得多過唔少so-called黃店
我覺得可以接受
黃色經濟圈要越做越大
就要開放個pool侵埋佢地玩
吸引多啲藍變黃

歸順咗朝廷，自然可以免佢一死

（獨媒特約報導）灣仔軒尼詩道如意冰室早前被指「藍扮黃」，有人在店外地面噴上「藍店」字樣，提醒民眾謹慎消費。冰室員工表示，對惡意中傷感到無奈，認為一直澄清亦無意思，大家明白就可以。

冰室女員工阿Dee表示，自6月起不斷有人在網上攻擊餐廳立場，事緣6月初有一名來自內地的員工在店內指罵示威者，其後被人放上網，「藍店」的稱號由此而來。雖該名員工於7月已離職，但自此以後，不斷有人指責冰室是藍店、「扮黃」，今日遊行亦有人到店外搗亂，並質疑店鋪立場，又在店外的連儂牆範圍貼上「偽黃」字眼。

阿Dee對指控表示無奈：「澄清有乜用呀？最後都係會抹黑。啲人自己知道就得。」她又指在這場運動中，自己作為香港人只是做份內事，餐廳在之前的遊行都一直有派水，在中大衝突亦有驅車送飯盒支援校內學生，如果有人因誤信該店為「藍店」而「裝修」，阿Dee坦言：「冇辦法，都控制唔到」。

她指網上有不少荒誕傳言，有人更稱店內某名女員工的伴侶為警察，但阿Dee表示自己是店內唯一的女員工，自己連男朋友都沒有。

阿Dee稱店內員工多為大學生，很明白他們的立場，有熟客也在店舖今日被滋擾時代為出頭。記者所見，有食客晚上步出冰室時，亦對阿Dee說「加油」。

間舖貼到咁, 我覺得值得由藍變綠

大公做source

如意冰室 藍到發黑

反送中 但都反勇武抗爭 算唔算黃？ 純討論 呢啲社會運動點都影響生計 好多老細綠

就算係扮黃扮到咁，都抵幫襯啦

太公報 好9

成班連登仔未睇清楚一味正皮

咁好應該幫呢間嘢好好澄清返啦，捉鬼心態無論去到前線又好經濟圈都好，但永遠會誤傷自己人

樓主set pin

佢真藍定真黃都好，食唔食自己考慮
但佢肯整塊牆比大家痴野
大家就好好利用下
問下佢比唔比大家痴同更新文宣
變相令灣仔多一塊合法唔會被清既連儂牆
呢啲機會要好好珍惜，大大力更新幅牆